「願榮光歸香港」成功當選維基百科典範條目！

早幾日「願榮光歸香港」成功當選維基百科典範條目，大家去到維基百科首頁就會見到。

當選典範條目唔係容易嘅事。整個維基百科1,083,526個條目當中，只有686個典範條目，平均每1,579篇條目才有一篇典範條目。
典範條目需要符合嚴格的標準：行文需要有吸引力，內容要全面，亦都需要大量獨立可靠嘅參考來源。

歡迎大家click入去睇下巴打們努力的成果。

願榮光歸香港！！

-------------------------------------------------------------------------

Q1：點解無歌詞？
A1：因為版權問題，所以唔可以顯示歌詞。

Q2：係咪樓主寫架？
A2：唔係，我沒有參與這一篇條目。大家入去之後click「檢視歷史」就可以睇到由邊位巴打撰寫。

Q3：我又想寫維基百科，可以點開始？
A3：我之前寫過一篇新手教學，新手寫之前最好睇一次先。我們仲有telegram group比新手發問。

願榮光歸香港！！

感動

D wiki三毛無搞事？

輸出抗爭mode 反而無?

push

撰文巴打

寫得夠中立、符合維基百科的方針，人地想搞你都搞唔到。

香港國歌
以後大型活動有人起歌就跟住咩

(原版MV已解封囉!)

我願榮光 歸香港

我願榮光歸香港

多謝巴打絲打

Pusg

多謝各位巴打絲打

Pish

感激dgx團隊
感激一眾巴打絲打

???

我想知點解次次上wiki 佢都會變做殘體
一開始係正體 過左一秒之後就會變哂殘體 要手動轉番做正體

除左廣東話版,
最鍾意韓文版

Chrome嘅問題

原來set左用英文都會出殘體

Push

勁

謝

咁撚勁 有咩咁勁當選到典範條目？

香港人好波
Btw呢條典範條目只限於中文版wiki，有冇師兄教路點推到英文版都有

1

好波！

下面D reference多撚到 好似寫paper咁 辛苦手足

只要咁先可以抵抗三毛

Outliers 巴

我第一次聽到首歌嗰陣已經覺得好有潛質，
奈何嗰陣樓主人品極差個post推極都推唔郁，
嗰陣仲心諗一首咁有意義嘅歌會唔會因為咁而被埋沒，
但係到依家已經變成抗爭嘅其中一個象徵，好感動

寫好wiki
勿讓中共纂改歷史

pish

推廣下英文版得唔得
其他版本view數仲多過正版 好似係

同行兒女為正義時代革命！

正正正

感謝一眾手足留下歷史記錄

軍歌

hknewsurl
一站式 香港新聞整合與listing
telegram bot:
web:
hk news

犀利

鍵盤戰士好波，維基好重要，令後人明白返歷史

push,wiki editer爸打有心

【第十五期牆紙】在制度中抗爭
TG CHANNEL :

我願榮光歸香港 每次聽到都眼濕濕

好波

幫手推行動po!!!
[今晚愛丁堡美國旗海!!!]
全世界同我入嚟 save美國國旗落電話

有旗帶旗, 冇旗print旗, print唔到就用電話show出嚟
要全場都係美國旗!!!

另加走馬燈:

多謝咁多有心巴打做過咁多野

又係果句，香港幾叻嘅人都有，如果唔係俾支那侵佔咗，無九七大限，成就應該喺全世界頭幾位。

推

咁快連印尼／越南／泰國話都有？

願榮光歸香港

光復香港 時代革命

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

睇到好滾動
手足辛苦晒
今晚7點 中環見

多謝各位巴打絲打咁有心整維基page
我願榮光歸香港

香港人真係好厲害！假若我哋唔單單只係一個地區城市，真係有機會高過星架坡及台灣....

手足好波

辛苦晒

好詳細

香港人高質

愈聽愈好聽

喺facebook完全搵唔到活動文宣圖
連登仔即刻將文宣圖comment去各大黃絲page
宣傳唔可以局限喺連登！

辛苦哂巴打

好勁呀

好勁！

黎～明～來～到！要光復～這香港～～～

唔係講笑, 次次聽到呢首歌都會流幾滴馬尿, 把聲震晒咁喊住黎唱

光復香港
時代革命

意大利男高音Stefano Lodola晚上8時在旺角新世紀廣場，獨自快閃演唱寓意19世紀意大利對抗異國統治的《Va pensiero》、《願榮光歸香港》、《問誰未發聲》等數首歌曲，支持本港反送中運動。

雖然現場聚集的人並不多，但今次快閃背後其實有一段故事。原本有一班本地樂手發起過多次快閃活動，但隨著運動持續，多名成員11月初前往演奏途中被捕，演奏活動隨之腰斬，意大利男高音有見及此，決心剩下一個人也要「聲」援香港。

咩人品極差
可能我唔識改topic名

已翻譯成13種語言😱
多謝巴絲努力

其實好易推 我都有份投票推上去典範

太好啦

Pushhhhj

好勁

用連登嘅內置browser 睇都係default 出殘體

咁你要推多啲條目啦

巴絲好波

p

111個references

日文版都ok

香港國歌

原來大家咁勁，中文英文日文韓文印尼都有

見到你咁講更嬲
垃圾支那國憑乜野

喂，不屈進行曲先係軍歌bor

光復香港

叻豬

好勁，好詳細又全面

厲害

啲內容寫到咁詳細，但偏偏最重要既歌詞就無

好多大陸仔架喎
會唔會比佢地任意刪改

願榮光歸香港！

維基百科有規則
破壞性的改動會有人修正

感謝手足